特朗普出口術行「負利率」 全球股市隨時陷大混亂

美國總統特朗普又亂出口術，向聯儲局施壓要實行負利率，聯儲局主席鮑威爾已即回應稱負利率政策根本不適合美國，並指已有各種工具來支持經濟。 日本及歐洲都曾實行過負利率刺激經濟，特朗普就認為聯儲局可仿傚相關政策，但鮑威爾指目前尚無明確證據證明負利率有效支持經濟，相反政策會扭曲金融體系，隨時引起全球股市樓市大動盪。聯儲局過去已多次在特朗普施壓下「跪低」，這次能否抵住壓力堅持原則呢？ 今集【焦點燃論】請來吳明德（前美國銀行(亞洲)高級副總裁）、徐家健（美國克林信大學經濟系副教授），為大家解釋何謂負利率政策，以及拆解一旦美國實施負利率後，對世界金融體系的影響。

source：蘋果

侵侵又撚狗

侵侵又撚狗

連任機會睇黎

吳明欽細佬咪即係大紀元時報
呢幾年唔見佢幫民主黨手

體制內抗爭

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

如果行負利率香港樓市會升到點？

8百萬上車盤

攬炒

咁誇張

一千萬都黎緊

美國人唔係出名唔儲錢既咩

咁係因為依家美國就係第三羅馬

上樓無望

係8百萬龍床盤
1千萬300尺

美國冇野多
係多癲佬吹兩句就搞亂個市
之前tsla嗰個又係